[麻將撚入] 台灣牌地糊點計？

係人地打出第一隻食
定係食糊者摸之前有人打出就係地糊